誰願見死不救滴水不漏 像一顆石頭

能同渡多少春與秋 一千歲亦自覺不夠

其實成首歌既歌詞得滴水不漏

萬般比你帶走左?

石敢當～～～～

流星般閃過

小~馬~~

fyp

像一顆柒頭

嘩，咁既歌都吹奏🤣

為妳彈奏蕭邦的夜曲 紀念我死去的愛情